Julie a couru $\Lg[m]{56}$ en $8$ secondes, Farid a couru $\Lg[m]{60}$ en $9$ secondes et Madina a couru $\Lg[m]{120}$ en $18$ secondes.
\begin{enumerate}
  \item Qui a couru le plus vite~? Le moins vite~?
  \item En supposant que les trois élèves ont couru à la même vitesse tout le temps, soit à $\Vitesse[ms]{6}$, calculer le temps que mettrait Julie pour parcourir $\Lg[m]{150}$, Farid pour parcourir $\Lg[m]{90}$ et Madina pour parcourir$\Lg[m]{75}$.
\end{enumerate}